星期一升定跌？

究竟今日沽定加貨好呢

跌 肯定跌
今日個價唔靚放唔晒d貨，希望星期一會高開

先升後跌

直插地核！！

深港通開，升到仆街，直上23000

平開殺224牛

我唔會話你知 你一定要自己做功課㗎

升 重牛左 壞消息出晒